想問玩滑板嘅師兄會點保護自己

小弟啱啱開咗玩滑板一個星期
我知玩得預咗跌傷扭傷斷幾條骨
但成廿幾歲先開始玩
自知啲靭帶無玩開嘅咁有力
所以好驚疲勞會令自己更易受傷

想問下各位師兄會點保養自己啲關節
除咗玩得耐返去冰敷膝頭
仲有冇其他方法
同埋邊啲關節特別要保護

仆街個時唔好用手撐實地下，由得個人碌落地瀉走d力，不論仆前仆後
咁樣會冇咁易整傷隻手
加油

唔玩

弱智 著沙士件衫囉碌柒

著長褲

係咪誤會咗啲咩
我唔係驚跌傷喎
我係驚靭帶唔夠力會傷

跳鄭多燕

OKAY 我會聽師兄講好好練習

咁老就唔好玩啦

又怕痕又怕痛 又怕屎彿有條蟲

去開邊度踩？

練吓體能同加強吓啲肌肉
唔係話要練到六舊出曬嚟
但係肌肉強啲 會幫你缷走部份嘅力

無玩開滑板，不過斷過韌帶。
跳躍既動作係有機會整傷韌帶。如果想保護韌帶，可以練下大脾舊四頭肌。
做下d深蹲/squat jump動作。
不過姿勢要做得岩，如果亂9咁做深蹲/squat jump，反而會愈做愈傷，google下/搵人教啦。

仲有身體既flexibility好重要。
平時要拉鬆d筋，增加身體/肌肉既靈活性，冇咁易扭傷。
同埋最重要係做熱身

我係台灣讀書平時夜晚係啲roller場玩
一個星期最多玩兩日
啱啱開始玩兩個星期
而家主要都係練急煞
踩出街至少唔洗死

平時有紥開馬
咬完柴之後有keep住練單腳平衡